是日午餐-蠔屎瑤柱鯪魚球煲粥

再落啲胡椒粉 一流

蠔屎

做乜

細個去拜年第一次食蠓屎
仆街成粒食落口狊撚到呀
又無得ler出黎

煲嘢好d掛

就咁食嘅話我鍾意金蠔多啲